一人一張新法例底下嘅相

唔俾多過4個人聚集
酒樓要坐開啲